請問航班取消左啲咩？

一手資料，1810影
代表啲咩，自己諗
黎定唔黎，自己諗

721 811

人少左 AA決定開返, 可以極短時間整返個編號出黎

本身飛緊黎咪繼續飛，但可以divert 架嘛

離場嘅取消晒，個嚟嚟，你知可以隨時轉飛第到㗎呵？

做旅行社 好多客走唔到/黎唔到
緊急電話係咁響 不停幫佢地搵緊酒店

所以大家散咩水？
比人見到我地淨係得一堆poster同無人既機場？

喺香港出發航班全部取消呀

All CX/KA left

你睇下離港航班，已經取消哂。
仲有抵港航班係因為佢地已經起飛咗，所以先比佢地飛埋嚟香港。但係下午3點半時仲未起飛的抵港航班已經取消哂。

同埋而家抵港旅客人數唔多，警察大可以封鎖交通，用專車安排抵港旅客離開。
等所有旅客散哂，就可以同你地慢慢玩。

抵港航班

離港航班

新聞出咗 仲有咩旅客會嚟機場 仲開嚟把撚? 你咁樣都信??

癱瘓機場：做到
向旅客宣傳黑警：無旅客即係無得宣傳啦

咁唔走想點？

大家想唔想機管局每日都瘋狂取消航班？

P牌唔洗理

721,811

1815 呢啲咩黎？714到啦？

唔會呀

機場唔識變魔法

又停變開起碼四五個鐘呀

你做慣乘客, 你自己由check in 諗起

仲有大把飛機降落

大家應該出post話有外國親人係機場去救手足
—————————
好多警mon post
記住佢只可以肚估估去確保係咪所有旅客已撤離
既然佢地鐘意上黎攞料
我地就要用反攻
如果多人都出psot話有外國籍親人濟留機場
會減低佢地用武力程度
佢地暫時唔夠膽一棍扑落個美國公民度
push

你知唔知客走唔一定要行離境大堂

你知唔知飛機可以last minute divert

我地要係機場就係要佢地睇下香港警察係咩黎

走哂咁叫人地睇咩？
睇笑話？

好多話預計7點幾會到既其實根本就未起飛
你可以自己上flightradar睇下

樓主淨係唔影埋個時間

Arrivals
EK384 Cancelled
KA951 Diverted to XMN
BR871 Cancelled
CX527 Diverted to KHH
CA427 Cancelled
CA115 Cancelled
MU505 Cancelled
CI935 Cancelled
AK239 Cancelled
FD504 Cancelled
ZH9093 Cancelled
MF8011 Cancelled
TG606 Cancelled
BR857 Cancelled
夠多未?

你估佢清緊場會俾客喺離境大堂出咩

唔好on9送頭呀 冇現場觀眾架

推
大家可以推下呢個

我錯，宜家影比你呀

夠清楚未？

已經開始封鎖緊交通。
機場而家仲有咁多人，大家愈遲走，去到最後只會有更多人走唔切。
我明白你想向旅遊傳播訊息，但係你要今日不被捕，聽日先可以向更多人傳落去，仲有機會引發取消航班，間接發動不合作活動。

呢D係 POPO 黎架
覆都嘥氣

放哂工啦
仲同你update 個list

AA都係政府架

走啦手足封死左就幾多人都冇撚用
唔想再見到有手足犧牲

講現場情況又popo？
叫班黑警死全家啦

高雄台北果堆都照開，即係冇事啦

機場已經停左
你留黎做乜
不過聽日再黎好過啦

要覆呀 好多唔識機場運作嘅人會信

識得機場運作嘅 就要出十分力

蘋果直播大把人

6:00PM
130 departures, 6 arrivals cancelled
At least 130 departing flights have been cancelled, including six arriving flights, as of slightly before 6pm.

SCMP

樓豬想帶風向引人留

呢堆機隨時divert去台北，深圳，廣州

因該無咁多泊位

你話我鍵盤戰士都好

唔會有客見到你俾警狗射tg 架

你明唔明呀

而家唔清 只係因為有大量旅量濟留

係唔可以出手住 唔係唔會出手阿屌

傻撚左阿?

收皮啦 取撚消咗啦 聽朝嗰啲都無埋啦

離港航班已經全部cancel哂。
你睇抵港時間，無錯9點幾都仲有飛機降落，但係咁多示威者走唔走得切呢？
你而家唔走住OK，但係你心目中都要有一個離開的時間。
如果去到9點幾都仲有好多人，到時一定走唔切。

認同

啱

睇下離港先啦

diu你依啲係之前起飛左嘅來港航班黎。 一早就話左啲航班會用多左時間降落！

又唔見你show下啲離港航班dllm

推

泰國黃衫軍佔領機場2個星期 ,
令總理下台....
但我地面對係中共, 情況係點無人知....

啲機最遲到幾點先？

1）show離港做乜,我地要宣傳香港警察就係比入港既人知，離港既早就知啦嘛？
2）只要有旅客我地手足就安全呀！最遲個晚芝加哥2044到。即係只要到2044前我地重係安全！！

到底散乜水？

你咪即管等曬全部機今晚到香港
就好似隻KA311 你AA個畫面冇話取消
你可以唔信FR24
但正常時間0905Z都已經要起飛
而家都1032Z喇喎 做咩仲唔飛?

四點突然成班P牌開post
然後一堆假消息、改圖出現
發生乜事大家心知肚明

離港同到港
2回事呀嘛？
飛既停哂，到港既重未停啵

你唔走佢可以圍你

你無講錯。
但係機場而家咁多人，如果等最後一班機嚟旅客出埋嚟先走，一定大把人走唔切。

Check MyFlight app 全部取消

出曬新聞official話取消都可以俾樓主講到咁

係機管局自己cancel機，航空公司根本無表示要flight cancel.

大家去定留自己決定 萬事要小心

唔洗再覆， confirmed 所有離港機 cancelled, OK?

Arrival冇取消
Departure取消晒

抵港 車去第二度都得
留唔過

屌你老母 我係大阪 班機本來5:20去香港 而家cancel左 我要訓機場呀 點會仲有機呀on9

屌你老母 arrival黎㗎 亂up當秘及

對吓你張相同我張圖嘅航班編號先講啦
KA311 = CX5311 釜山飛香港
下面堆UO988 5J114全部一樣架

請問你有無到場呀？
宜家係咁帶風向叫散水
機場好危險危險？fc左未呀？
定係想賣留底既人？

只要人夠多，我地就安全呀！

1833 機場航班逐步回復正常

遍地開花以眼還眼！

屌米手機

自己上flight radar 睇，平時入香港嘅機係排晒隊，依家成個領空一隻機都無入嘅

支持樓主。美國派出Iron Man保護示威人士驚咩。Fact Checked.

善用不推文功能

arrival現階段有大概1/3左右已經取消
未起飛嘅 短途嘅 多數有影響

樓主係咪搞錯departure同arrival

傻仔，好多員工都返唔到工，已經夠啦
利申:機場職員

我係韓國飛返嚟 飛到一半 機長話機場關閉 又飛返韓國了

最後一班機今晚9點才到達

JL7067無取消啵。。

唔撚知啦 我個部係UO899

人地有好多option 可以t2落
睇野唔好咁片面 何況今日唔算無得著
點解係要食完彈/有人比人拉
先覺得今日行動結束姐？醒小小啦

係。。
買左先知個系列原來小米旗下
勁後悔

樓主用屎米

今晚有事發生全世界準備入機場救人

文宣戰好撚重要
所有行動都需要宣傳
要反制國家宣傳機器
要話俾世界知我哋咁做嘅原因
喺文宣 網絡世界都要 Be humble
做事手法好重要
811同721嘅事一定要俾全世界知

記者日日問721 811
831 五大訴求真普選百萬大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
要壓制國家宣傳機器 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook 假acc扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅圖
地鐵站貼文宣 播片
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

好撚嬲，「我係P牌，我愛港」屌那星，禁言？

限制開post，唔比點評
This is not China, not yet

冇起飛呀

唔好當你見到嗰顯示板係fact

最多畀兩個鐘你疏散，之後重唔落閘放狗？

飛機可以divert
Bkk khh tpe mfm全部都可以落
短途嘅mnl可以打回頭

可以係你未預知嘅程況下全部唔落香港

721811

有冇日期睇
國泰空廚停晒入機場嘅餐飲

唔係間間取消，

飛左一半不會折返，未起飛或未夠一半已取消及折返

叫人留果啲係咪又想比鬼搞事入手足數

嚟緊有隻卡塔爾貨機同hx609之外就無機入香港

你都on9 你個機場fids幾撚多點影呀！

要轉飛唔難

一早話冷靜
假熄燈圖都整埋，自己諗點解
成班散水撚開心未？

全民換美金現鈔 請轉發
721 811

Push

散水撚

佢開番咪食完飯再入
有幾難？

你問佢個顯示屏有無日期顯示囉

我都唔明點解d人係都要叫走，都唔明點解？
喺現場見到根本仲有好多遊客，仲係顯示好多班機會land係8點幾！
我都唔明點解要走！

未取消的航班中今晚最後一班機約在 23:10 點才降落到達 ✈，請把握機會向抵港旅客宣傳訴求 👍

熄燈？咁光既？

清場啦，快啲請旅客一齊食胡椒

1846影

好光呀

你影埋個鐘既另一個先啦

垃圾p牌仔

1816 #機場
剛才向機場職員查詢機鐵班次安排，職員表示沒有收到任何通知機鐵會停駛。
憤怒的小編S：請大家勿信謠言！

人少亦可以隨時著陸

4點半影

DLLM真係嬲 強烈要求連仔DEL晒6月打後註冊嘅AC

唔係佔機場，純粹玩9佢。

尼d 咪同12點未尾班車點解要走一樣
愈小市民/遊客就愈危險
磨左咁耐都未進化？

帶旺酒店旅遊業

呢個係停港客機嚟，請你影張離港既相，唔該

咪撚信樓主 想人留係度做乜 又比人拉？遊客就越黎越少 機場職員都走出黎同人講話個mon係假

你老母就俾人取消

各人各做 自己決定
不分化pls

P牌無得評分，幫推

話今晚仲有好多機黎嘅
請你捕住最後有幾多班之後取消

佢可以唔比旅客出境方便做野
你都快啲走啦

至少你圖入邊西安嗰班機 est 18:55
依家唔飛呀

你想留自己留，唔好煽動人就得

同埋預計啫
隨時可以叫抵港航班轉飛第二度
本身飛會多帶備用燃料
轉飛唔係唔可能

1850 散水撚

一直都係講緊停晒所有departure，樓主整幅arrival嚟嚇人

呢個arrival嚟㗎 有無搭過飛機？

P牌仔

屌block得啦

我宜家就特登上埋去離港個到，
你班人望下！
現正登機呀！

散水唔係唔比，咁樣提早散水算乜野？

有arrival 旅客 班狗敢清場？

事實證明宜家已經恢復正常啦

香港航空今晚由台北返香港既機都取消左

咁多紅字都話恢復正常
好嘢

Arrival 可以T2出

你班散水撚早左入場啦，
收下聲先啦仆街

口講黑警還眼，心諗早走早著？
到底你地係諗住真係實事？
定係自我安慰？

勁過打風
8號波平時都會飛^_^

23:10 分散水

一手, 朋友係日本時間 原定16:40起飛
到而家當地17:56 仲係叫佢等30分鐘 又30分鐘

好心你哋自己上flight radar睇吓個香港空域啦，到港嘅機得返2隻長途機，cx819同px8喺香港領空入緊嚟

仲有大把機land

紅字取消多到閪咁喎ching

再唔係，可以俾佢哋唔出閘住

我今晚11點機到香港都取消左

當地17:56

咁我問你，重新編排係咪由左邊開始一部部更新嫁？

人哋之前都話check in 咗照走

Onl9 係AA宣佈前已經入咗禁區唔撚通拉翻你出嚟

散水posts一覽，全部Block晒

歷史會記住你地。

1個現正登機 = 多
仲要寫住1740 depart

1956先岩

唔得

去咗xmn 攪福建獨立

第一手資料uo631由飛行途中往返首爾機場

721

傻啦，整架接駁車要走要轉port有幾難呀

Cancel 哂啦
P牌仔

flight radar望撚住
仲有架國泰折返北京，另一架uo折返成田，有架卡塔爾折返多哈

親戚架機冇起飛 但張圖冇顯示取消

恢唔恢復睇你點講，但國泰15分鐘前內部文件話係limited departures subject to staff availability

blocked

不推文回覆

樓主用屎米

啲行李呢，如果可以做，就唔洗拆t2啦

X 2

條友自己睇吓條A1呢個鐘數平時有幾多機入香港
而家又有幾多機先好出黎9up啦

但認真arrival到港唔比落機 或者飛去附近機場都得架窩

點過海關 入境? on9

咪就係，平時全球最繁忙之一嘅航道，依家機仔都無隻

未過ELATO得一隻CRK693

完全比散水單野分化哂
遮哂尋晚有鬼近距離開槍的事
大家冷靜d啦
散唔散現場自己決定
秋後算帳同黑警有咩分別

建議可以去到8點跟最後一班遊客走人

大佬呀，呢個po有幾多個係現場呀？？
仲有好多遊客係到，仲有人接機，又冇熄燈。
自己玩死自己。

過澳門都得啦，平時國泰啲機都係帶澳門油

P

成個台灣海峽得一架飛機去香港

有人話點解唔留 有人話點解要留 我話點傾都得 要客客氣氣唔好互屌先

散水撚自己走咪走 仲話叫人留係鬼做乜鳩

咁正常就梗係唔會轉飛第二度啦，取消咗嗰啲outbound 唔計㗎

cx899去埋日本換crew

兄弟爬山，各有各做，唔好分化，未撤嘅小心環境，出左去嘅搵事做，可以單捉，玩魔法，自己小心

你要block唔阻你，我自己用11號過黎，用眼睇，怕你地班廢柴散水撚重用fakenews叫散水，我影埋相比你地睇。怕你地話拎人相，假圖，我比埋我用屎米手機你地望。
到底為緊乜？我唔會同你地帶風向。
你地自己諗。
我只係做實地紀錄

出晒notam hold住晒啲香港 arrival唔俾起飛，然後話飛緊嘅expect possible diversion 仲有人要抝

總知話你知空域嘅情況

你地自己決定

一定唔係『正常』

但未完全停

當然留唔留 入唔入去 唔應該係我地決定
但呢個post最大問題係樓主不斷俾錯誤嘅資料

走唔切咪走唔切囉
你有成萬人驚撚咩
最好係入面放TG
出黑旗…

依家返屋企打飛機啦你地

A2801/19 NOTAMN
Q) VHHK/QXXXX/IV/NBO/A /000/999/2219N11355E005
A) VHHH B) 1908120829 C) 1908130000 EST
E) GROUND STOP IN FORCE DUE TO UNEXPECTED CIRCUMSTANCES AT HONG KONG
INTERNATIONAL AIRPORT (HKIA). ALL ACFT BOUND FOR VHHH NOT YET
DEPARTED FROM THE FOLLOWING FIRS ARE REQUIRED TO REMAIN ON THE
GROUND:

- RJJJ, WMFC, WBFC, RPHI, RKRR, WSJC, RCAA, VTBB, VVVV, VVTS, ZBPE,
ZGZU, ZHWH, ZJSA, ZLHW, ZPKM, ZSHA, ZWUQ, ZYSH, WAAF, WIIF

ACFT ALREADY AIRBORNE AND PROCEEDING TO HKIA MAY EXPECT POSSIBLE
DIVERSION.
呢個notam effective到大約聽朝8點

亞洲區未起飛黎香港嘅唔會放飛
已起飛黎緊香港嘅可能會轉降其他地方

departure無限制

樓主一就係鬼 一就係弱智

停撚咩

[緊急分析]法！不！責！眾！

五點幾已經停啦

代表我地有能力做到 同埋外國頭條都係我地

你冇腦唔識睇？
冇水冇嘢食留你老母

出咗閘先轉車又得

樓主on9仔嚟 可以唔駛理

陣間將會有恐襲或者生化危機係機場發生

係咪覺得好on9 係囉 依啲就on9搵鬼信
咁轉下字眼話警方清場就信到十足
有張證可信啲？ 我都有證喎
醒下啦 香港人

p牌可唔可以唔撚好再開無腦post
起左飛點撚樣cancel
洗唔洗墮埋機

而家就係想幫手俾最update嘅資訊大家
等你唔使靠AA嘅遲料
你死都覺得我地班飛機友放流料 我都冇辦法

離港全部取消啊

大家出去食完飯要返!dllm

散水既人就真係累死人

Diu

夜期是重點

邊個話冇用

放流料引你走
知道好多人見到琴晚啲畫面後會有恐懼

個d係一早起左飛
用下腦啦屌

收風收一半既你
係無膽鬼唔好話光復香港了
都係留番係屋企打飛機啦

btw,其一fake news好似係6點清場？
宜家1915我重可以接機既？

唔通我係平衡世界？

老老實實，我喺現場check 到咁。
你唔會知邊啲機嚟香港邊啲唔嚟。

last minute 可以全部divert。

我無野講

樓主有冇頭先個 mtr post

又話p牌上唔到熱門？

怕你地挑剔假圖乜乜乜。我繼續留屎米標籤比你地睇

Arrival咯好無

機場由夜晚6點打後的離港航班都取消左，自己上機場個網睇

d人覺得守機場就有五大訴求真普選架嘛，由得佢哋守囉
5年前犯過嘅錯今日都仲係要重覆

Departure cancel flights to tomorrow morning around 7 o’clock

自己學吓睇 唔講了

總知越嚟越少機到係事實

走唔走自己決定

我本身想走，最後一次問係開post前5分鐘左右，個陣地鐵職員係話一切正常

唔識咩叫from就查下字典啦
同埋影埋departure黎睇睇

機管局表示，受機場集會影響，
除了已完成航班登機程序的離港航班，和正前往香港的抵港航班外，
其餘今日所有航班全部取消，所有登機服務即時暫停。

樓主記住今晚等埋呢班QR816落埋地先好走呀
佢最新機場影張相QR816/CX9200 仲寫緊 "預計 20:34"
唔好做散水撚呀

一個list睇哂前幾日狗記者會上話未有資料嘅問題

係囉 係囉
我見個啲都係鬼黎
全部都係幻覺
我地同空氣講緊dont trust hong kong police

612721811

我見頭先有人講
話有個postmtr staff show pass話機場快線會停

: onl9

講就時代革命…
食又驚冇，車又冇驚
搞革命不如送多個buffet breakfast 比你
革命要付出嫁
撚驚留返係呀媽個西到啦

睇翻清楚 係離港嘅機cancel 抵港嘅照常

佢依家提早飛一定俾人屌鬼

大家各有各做啦，不分化，出境機係 canceled，專重現場手足

小米機
唔散都散咗啦

不嬲講Arrival唔受影響，你有冇自己睇過新聞

本來可以屌，但宜家居然係可以用黎做真圖既證據

重覆
抵港嘅已經取消咗唔少機
好多已經取消嘅 你睇機場個mon/AA網頁係未update
亞洲附近地區未起飛嘅今晚都唔會飛

樓主UO849 到撚左未呀EST. 19:19喎
據我所知班機係九州上空調頭，而家係東京成田機場呀

起飛左既今晚會到
任何運動都會散水的
只係問題在於散水時機係幾時

短班航機係咁
咁芝加哥個班呢？
係咪又飛到一半去其他場方？

樓主話「起飛左既今晚會到」
記住唔好散水呀 等埋呢D機到香港先好走呀

其實我認為都癱瘓左機場6小時，仲有今次係有人第一次出黎，我覺得唔係完全冇成果。機場依加嘅機大部分都仲係Cancel ！已經係成功！機場唔會搬走！可以日日接機送機！睇下港共捱得幾耐！（19:32）

屌 啲人散晒緊係唔停鐵啦
會唔會清場真係要穿梭到平行世界先知

唔係零架班次降落
但會越來越少

架機而家就到台北上空
返到香港的話 應該仲有個零鐘到埗

已經上晒外國傳媒頭條，cnn 都開埋文字 live，都唔係冇用

外面個個post都有班人睇唔到
Arrival departure 好難分？

唔係睇錯日期接機呀頂

我淨係知離境cancel晒今晚

抵境你控制唔到佢用邊個T入境甚至係其他你唔知既地方，只要佢等抵港乘客落機搵架機場巴去接佢地去某個地方入境再安排出番市區就得，更重要既係貨機未知影響程度去到邊

只要禮拜五六日keep住做成效大過係其他地方集會遊行

原本聽朝外國返香港，啱啱8點鐘email黎話航班取消咗

btw香港加油

你睇下幾多係寫scheduled
嗰啲全部都未起飛

補src 畀你

arrivals 黎架 飛緊可以點姐

改目的地 折返
香港附近大把機場

不推

我攰，真係散水了
比埋最新離港你地睇，又多左兩班了有種你就話佢地會呢鍾清場。

你咁講 即係要手足送頭 為咗做表演啊？

2005傳說6點清場後既2個鐘
我無事既？唔通我做緊鬼引你地入黎？呢班到港客都係鬼扮？

Cx出咗internal memo話aa逼佢哋開limited departure 要清咗部分已經喺airside 嘅客

你點擔保啲人無走佢就唔清？

咁宜家有無送到？
我真係睇到個好大既笑話

光復香港？

巴打有素質
識用小米手機

如果你假設佢係旅客係到既時候清場
點解你唔肯為攬炒吃第一個tg？
到底光復香港對你地黎講係咩？
到底你地要黑警還眼既決心有幾大？

無，窮撚先會用
諗住4千頭有855好抵屌
宜家。。。唉，重新簡我寧願買ip7

咁多巴打解釋都唔信
一係on9 一係引戰撚
唔好理佢

我老婆班機原定下午4 點幾起飛
客都load埋
宜家咪又返酒店等通知

所以我地既安全時間最起碼又多3個鐘了，唔計delay.
6點散水，散淨原本2/3成人。
連我喊口號都覺細聲

啲人喺airside, 而且個memo係啲人散咗先出

唔係一路話機場係和理非回合咩

互相補足 互相理解 好嗎

其實散左無問題，香港機場已上國際新聞，又無人被拉。

遲d 再黎，政府先有壓力

取消哂9成機都無問題，
只要重有一班機到港
我地就唔會危險
真係出事，就係攬炒

知唔知咩叫攬炒？
“if i burn,u burn with us.”
咁連自己都唔敢burn,
你憑乜野burn人地攬炒？

好聽啲咪咁，望住重在場既手足叫
我好心痛

樓G唔走等請食飯?

我再講一次，就算隻機仲有1分鐘就落地，空管都有權講 go around, hk airport now close, follow standard Misapproach and say intention....

又復飛了。我已經攰
有手足可以黎接棒？謝謝你地

淨係令佢停半日dep已經頭痕
仲要夜晚主要係澳洲歐洲長途

Arrival 黎架